【電子鎖】有無人屋企用電子鎖

想問下有無人用電子鎖

行乾電會唔會唔方便，同埋會唔會好易壞（例如3叔個啲）
同埋如果無電or 壞左，可否暫時只係用鎖匙？

女朋友貞操帶用鳩紋鎖

無電嘅話用粒電池禁住下面個detector
就可以通電開到全鎖

有無人試過壞

有後備鎖匙

用咗4年無壞過，好方便

三叔